屯元天群 新一年入黎識朋友

屯元天群 新一年入黎識朋友
一齊吹下水 行街 睇戲 食飯 宵夜
打波 唱k 麻雀

開group唔夠一個已經成功搞左幾次聚會啦

活躍人士快d填form啦 會盡快加返

出過一次，入面全部都係咸濕毒撚，小妹一個驚驚

好撚痴線
好多厹既sp
行申 絲

好cs入面個個都係肥婆

新年你班狗公狗乸全部死全家啦 哈哈哈

入面有黑警搵食

入你老母